入境處拒絕英國人入境有冇政黨組織遊行？？

今次真係痴撚線，一定要追究，唔可以就咁算，一定要煲大佢。

之前特區政府都唔敢咁，都只係暗地裡搞，唔敢過底線，而家直接唔理香港人咁玩

香港同大陸澳門冇分別，仲要佢哋有23條等相關法例，可以叫做「有法可依」，但香港完全冇相關法例，特區政府都敢聽中央話拒絕入境，真係好猖狂。

推

民主黨淨係識關心自己有冇中國通行證入唔入到中國境(劣稱回鄉證)

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

垃圾屈毛狗洗夠板未

今次唔同，之前起碼政府有所謂基本法做後盾，但今次佢真係公然違反基本法，特區政府喪失咗道德高地

連我呢個鐘意潛水嘅人都要即刻上水，開post 屌政府